OT緊既你，快啲入黎

快撚啲收工走人啦 洗撚理啲同事上司點睇

而家同你計條數
當你25歲出黎做野 做到65歲 =做40年
當你返一至五 逢星期六日放假=一年有104日假
當你公司正常 有17銀行假（有啲只得12奴工假）
拎個平均數 當有12日大假（好多得7日 當然有少數多過12日 但真係好少）
姐係一年要返232日工 返40年就9280日
當你每日ot一個鐘 9280個鐘 除返24小時 =386日
姐係你做左一年一個月義工
講緊只係加班一個鐘 我諗大把人唔止

快撚啲收工啦屌你！！！

利申 今日要o到8點 仲要無ot pay 我屌你老母

咪係
我理撚得佢, 老細問我d野未做完就咁早走
我咪話合約寫6點鐘工作時間就完
做唔哂係你責任呀屌你

利申: 講就凶狠,現實碌撚

走左 今日做到屎咁，好多野未搞掂

o到8點好小事

申利, 經常都o到10點

有無錢先？有都gur啲
屌 無錢又要人ot 正仆街含撚死

啲野唔會做得完 又唔撚請多啲人

OT係你自願留低
唔好怪人話咩多野做
老闆比壓力

利申: 準時收工撚

香港地如果你人工有咁上下就包埋, 成個行業係咁, 你只可以不停轉工去加人工cover返OT錢

無OT錢又唔係高既, 其實係班人犯賤

以上說話不是出自人類口中

你8點收工 我6點收工 但大家既工作完成度都係一樣
老細升你 唔升我 升職唔係睇能力 而係睇你"付出"
咁如果唔OT 上司唔肯升你
成日轉工 HR又話你jumpy
咁應該點做呢

唔明你地驚咩
過左鐘咪走囉唔通你老細企係門口截住你咩